{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033580",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70121&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "문베이관광호텔"
    },
    "text": "美しい広安里海水浴場と徒歩6分の距離に位置し、涼しい海の空気を満喫することができるホテルです。 広安駅は徒歩6分の距離にあり、広安里海水浴場と南川海辺市場は車で7分かかります。 チェックインは6:00で、チェックアウトは2:00です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供しており、駐車も可能で、無料です。 全客室では調理ができません。 最大人数を超える場合は入室できず、訪問客を受け入れることができません。 ペットの出入りは不可であり、保護者付きではない未成年者はご利用いただけません。 画像は実際とは異なる場合があり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "このホテルは広安里海水浴場から徒歩6分の場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "最寄りの駅はどこにありますか？",
            "answer": "最寄りの駅は広安駅で、徒歩6分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "周辺に何がありますか？",
            "answer": "周辺には広安里海水浴場と南川海辺市場があります。車で7分かかります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは6:00で、チェックアウトは2:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルで利用できる無料のサービスはありますか？",
            "answer": "ホテルでは無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、全客室では調理はできません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者は保護者付きでない限り宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "客室の画像は実際と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 230,
        "QA": 402
    }
}